元描述可以提供關於頁面的概述，而標題也可以包括你排名的關鍵字。 三個SEO錯誤可以影響你的搜索排名|Tereza Litsa | 2020年8月24日|搜索引擎觀察 
 一開始我們非常支持中央集權的系統，因為這樣我們就有機會了解到底發生了什麼。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論 
 最引人注目的競選是參議院初選，但也有一些眾議院的競爭值得關注，所以這裡是在志願者州的觀察概述。 田納西州初選要注意什麼|傑弗裡·斯凱利(geoffrey.skelley@abc.com) | 2020年8月6日|FiveThirtyEight 
 下面是在運行一個URL進行測試後，這些工具在概覽頁面上的樣子。 必應的新URL檢查工具:它能做什麼，為什麼要使用它Barry Schwartz | 2020年7月30日|搜索引擎土地 
 如果你還不熟悉Facebook的有限數據使用，請參閱貢獻者Simon Poulton關於Facebook如何處理加州用戶數據可能會影響你的業務的全面概述。 Facebook默認的有限數據使用期將於8月1日結束:如何保持符合CCPA |Ginny Marvin | 2020年7月29日|搜索引擎土地 
 對於狂熱愛好者或新手來說，漫畫是一個蓬勃發展的藝術中富有創造性時期的有用概述。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 沒有任何描述，只是在入口處發了一張傳單，上面簡要介紹了每件作品的概況。 Saint Laurent Hedi Slimane的暗黑搖滾明星幻想|Liza Foreman | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 然而，首先，對那些不熟悉希斯和他獨特世界觀的人做一個簡短的概述。 2014年7月24日，會見一位反穆斯林競選國會議員的人 
 奧巴馬必須提供一個令人信服的概述，說明他在世界上這個爆炸性地區試圖做什麼。 沙特的恐懼和神秘|Leslie H. Gelb | 2013年10月24日|DAILY BEAST 
 在《生化奇兵:無限》中，故事發生在1912年，玩家扮演Booker DeWitt。 Noah Kristula-Green | 2013年4月13日|DAILY BEAST 
 在即將提供的歷史概述中，將指出這些特點。 文盲的文明|米海·納丁 
 概覽的標題是“寬闊肥沃的山谷，但木材很少。” 亨特利|託尼p雷恩 
 我們將在後面更詳細地研究每一個; 這裡給出了這些方法的簡要概述。 當你不知道如何求助bbb史蒂文J.巴特利特